請停止追查周同學墜樓原因 將焦點集中係黑警阻止救護救人

如果最後查到佢比黑警推落樓 當然係最好
但如果查到佢係自己失足墜樓（依家證據好似越黎越似）大家可能就會洩氣
但大家好似唔記得 點解佢會咁嚴重
係因為黑警阻止救護救人 令佢無得第一時間接受治療
間接殺死左佢
呢單唔曬查 有曬片證據確鑿
一撚定係佢地錯
推呢個點啦 好嗎

Agger

你都on9，點解唔可以兩樣野一齊做

以家個証據係愈黎愈似比狗拋落街呀
返去食屎啦風向狗

唔制，2樣都要查

***眾籌***
唔好意思不認同，要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

push

無錯

推

主線 — 阻礙救援 + 避催淚彈
副線 — 墜樓真相

副線未有把握前低調查
廢事淡化主線已確定黑警犯嘅錯

拉